仆我個街，竟然冇留意到雪櫃貼咗張狗署磁石

是咁的，我今日行完行街街，返到屋企好口渴，諗住拎杯凍飲時，突然發現我個雪櫃上面貼咗呢張磁石

因為呢舊野我估都有十幾年歷史，所以我同屋企人已經完全習慣咗佢嘅存在
我同老豆講完，佢即刻嬲撚到叫我即刻掉咗佢，好撚眼冤！
我就諗，其實後面塊磁石係無辜架！於是我將前面張紙撕走，

然後貼番張最近先收到嘅靚靚關公叔叔貼紙

size幾乎完美fit曬
成舊雪櫃即刻充滿住正氣

、繅
因為大西北撚路途太遙遠，怕畀狗咬所以冇特登收集文宣，所以暫時得咁少

聽日 930 全港三罷

721 無個打得通